23條立法，勇武請休息

休息休息
比和理非上場

各有各做啦
休唔休息你做撚到決定咩你邊位啊

可以幫手開post嗎

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

我p 牌，但我會努力，請幫推10 次